# AirSim流程
## 為什麼要用AirSim
- AirSim是建立在Unreal Engine上的一套Plugins，用來模擬無人機跟無人車在真實的情況下測試，由MicroSoft發布在Github平台!
- [連結]('https://github.com/microsoft/AirSim.git')


## 安裝檔案
1. 到Unreal官網申請或登入Epic帳號[官網](https://www.oracle.com/tw/java/technologies/javase/javase8-archive-downloads.html)
2. 登入完後即可下載Epic
3. 登入Epic帳號後安裝UE4.25(含以上)

## 安裝Git
 - [Git官網](https://git-scm.com/downloads)

## Visual Studio 2019安裝
1. 下載Visual Studio 2019
2. 打開Visual Studio Installer 
3. Modify
4. 
